# ไมโครซอฟท์ประกาศปิดบริการXbox Fitness #
บริการหลักสูตรการออกกำลังกายไปกับเทรนเนอร์ผู้เชี่ยวชาญเฉพาะด้านที่เปิดตัวมาพร้อมกับเครื่องในปีแต่ทว่าทางไมโครซอฟท์ได้ออกมาประกาศเตรียมปิดบริการนี้แล้วโดยมีกำหนดการดังนี้ตั้งแต่วันที่มิถุนายนจะปิดการซื้อเนื้อหาเพิ่มผู้ที่ซื้อไปแล้วจะยังใช้ได้จนถึงวันที่มิถุนายนหลังจากวันที่ธันวาคมสมาชิก
จะไม่ได้รับสิทธิพิเศษเพิ่มเติมจากอีกวันที่กรกฎาคมปิดบริการและเนื้อหาที่เกี่ยวข้องอย่างถาวรข้อมูลเพิ่มเติมสามารถสอบถามได้ในและที่มา
Xbox Fitness Xbox One Xbox Live Gold Xbox Fitness Xbox Fitness Xbox Fitness Forums Xbox Support Microsoft Studios 